應該做晒留學生家屬隔離

一次過隔離埋呢班人
學生中, 家屬老豆老母又出街, 已經一開二, 二開N, 有撚用.

醫護多得班留學生唔少